開post你會唔會正評返自己個post

有啲人fb連自己嘅留言都會自己like返

個人會覺得好似輸咗啲野咁，所以一直以來都克制住自己唔可以like返自己出嘅post or comment.

唔會： （樓豬呢啲毒撚先會覺，根本係成唔到大事嘅廢青）

會： 咁真係好撚介意嘛

利申：唔敢負皮自己